老老實實，細個有冇做過？

例如住20樓，上到20樓之後，禁曬19，18，17，16，15，14，13，12，11，10，9，8，7，6，5，4，3，2，1，G樓。

我住19樓，岩岩一入lift，18開始俾人禁曬，遊lift河遊左3，4分鐘先到G。我老婆嬲到要上返去20樓搵兇手。我覺得個個細過都做過，多數細路都知唔岩，只係手多試玩一兩次體驗下，體驗完覺得無聊就以後都唔會再玩。

大家有冇玩過或被玩過？